放極都未放到手

有無人同我一樣 心入面係咁叫自己放手
無數次幻想分手自己可以幾濟瀟 到最後都係嘜都做唔到
覺得自己好垃圾 又走唔開 但又睇住佢對你差到貼地 又識唔到其他人 全世界好似得番佢一個咁

搵興趣 轉移視線

無心機去做其他野🥺

識個第二個

好多野比佢監管住 ig 佢又有pw 又check 到我位置 好似坐監咁 但佢自己有第三者

唔識改pw?

佢話改咗就分手 所以咪覺得自己好無用

到你忍唔到 你就會立下決心
你宜家都係時候

想諗住想放就會愈放唔到

連佢有第2個都忍咗年半 仲要打我 🥺唔知自己仲有咩忍唔到 仲要我真係唔夠膽出去玩識人

朋友冇勸過你咩？

但係始終都要有勇敢斷關係㗎😭

有㗎 但到最尾我又番去佢身邊 頭半年會分享 而家已經唔敢同人講啦😢所以成日自己一個喊

一個願打 一個願捱

冇人會幫到你

就係唔想keep 住落去 覺得自己唔應該受到咁嘅對待

狠心少少

Block contact fb ig etc

遠離佢

好似好易咁😭

加油
需要樹窿就搵我

好啊 得閒傾下計

返工好得閒 可以搵我傾計

任何人都可以

Same 對方成日話忙 我地越黎越小溝通

呢個方法只可以短暫，唔可以長久。

放手 放開所有 彼此更自由

去到呢個moment佢只係逼你講分手，所以唔到你唔放手...

當你嘅匯豐由$80買，而家跌到五十幾
你唔捨得放，係因為你覺得總有一日佢會升番上$80
到你對將來冇晒絲毫的幻想，你先放得下呀。
in the mean time, 你要用恨沖淡對佢的愛。

樓主幾多歲
點解會識到而家呢個?

係囉 種感覺好無助 覺得唔係你一個人努力就得

🥺但我覺得唔適用係我身上 我一傷心好頹 好似淨係想攤係床度咁

😣歌就易唱

岩啊 我有時諗 其實佢係咪等緊我講分手

明明佢做嘅衰野仲多過好野 但我每次一放手 淨係諗到佢好野 仲成日諗 無咗佢好似個心死咗咁 唔會再對其他人有興趣

當初第一次失戀玩app 識嘅
識咗佢之後就唔敢再玩app 了
覺得好少人會似我咁認真拍拖

23歲啊就黎24

瀟灑

因為我岩岩經歷完，對方第二日光明正大拖第二條女

嘩 sad 到癲喎 不過咁樣會令你更狠心放手

當我知道有第三者存在已經一齊左2個月，以為可以忍下，但幾唔捨得我都忍唔住提出分手，佢即刻delete同block我所有野... 佢應該等咗好耐

打女人既男人唔要得

佢嘅外表/性格/所做嘅事產生到滿足感俾你，你會愛上佢，就像是存入個銀行戶口一樣。
戶口的結餘好比滿足感的累積，到你有不滿會倒扣，扣到零便放手。但個問題係你一到零又會諗佢 d好野，又存左 d錢落去，咁點斷到個尾？

首先你要改變產生滿足感的條件，把專一，愛你加入條件裡，佢滿足不到這些條件，你就沒那麼愛他。到開始想起佢的好，就要迫自己去想他的不好來中和。

你好驚賤賣左股票就會乜都冇。乜都冇就由頭儲過錢囉？你仲後生呀？

你點都唔會揸住呢隻股票過到世，因為佢遲早會執笠。你人生的藍圖入面，將來根本容不下這段愛情，又或者容得下會很苦。你就知要及早斬纜呀。

分啦仲忍？呢個時勢都唔學識尊重人打女人同popo無異
襯後生搵過個適合你嘅人

我成年幾就係不停重重覆覆咁 以為忍到 其實又忍唔到 忍到又成日喊 忍唔到又唔想無咗佢😭好想似你咁

我都覺 打我個陣好陌生

感覺自己圈子好細 唔會識到比佢好嘅

你啱嘅 一諗起將來就覺得第時自己會後悔浪費咗咁多時間 仲死揸住紮爛花妄想佢會變番以前一樣咁靚

圈子細就積極拓闊個圈子，而唔係在小圈子揀個爛蘋果，ok?

你變好個難度仲大過你揾另一個比佢更好的，只係幾時開始的起心肝罷了。

佢變好個難度仲大過你揾另一個比佢更好的，只係幾時開始的起心肝罷了。

唔可以比感性蓋過你感性呀樓主